大埔超級城已成功完任 立場昇哥同班狗開拖

有隻狗係咁挑釁，仲攞佢張身分證放係鏡頭面前

果個便衣好唔gur，笑撚死

其實次次有狗同昇哥嘈都無幾多個夠佢講，佢地都係慳返啖氣啦